英國衛報：不應對持相反意見者私了

雖然撕走文宣係好黑人憎
但對於冇乜攻擊性嘅藍絲 例如呢個閪女人
真係冇必要私了 堅持撕一貼十就可以
做好國際公關 你我有責
記住 我地冇底線 但有原則

利申：絕對支持以武制暴
不完美可接受要改善

Last but not least,
我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

唔好贏一場戰役 輸一場戰爭

自推十連

1

2

3

4

5

true

英國人嘅意見冇價值
美國人話有問題先至改

6

吊你 唔係持不同意見就打

係對方先郁手 還手咋

日落帝國收皮啦
割撚左班差佬先講

文宣不足，外媒開始誤解私了行為

衛報你冇撚嘢呀？

屌 唔好打面 打內傷唔好打到成面血

黑警選擇性執法在先

唔喺打撕紙嘅人 喺要自衛

每一條國際戰線同樣重要
蝴蝶效應下絕對可影響國際民意

私了要係私下 要冇人影到至得

事實就係女人永遠係特權階級
所以對付呢啲閪女人 最好嘅方法就係唔理佢

英國收收皮

on9 對家用刀斬人喎

係囉

英國人垃圾左好耐
基本上你當全部傳媒都係極左垃圾

主要支持我哋嘅美國人接受暴力程度高好多 絕對唔會蝴蝶效應

source

article基本上positive 亦都講明香港人冇後路

睇返原文
個番說話係被人打既疑似藍絲女人講, 而唔係衛報既意思
好明顯標題黨, 開post既人有意mislead 連登仔

佢地郁手喎

衛報fake news ?利申無睇琴日唔知

翻譯
唔好見血
私了效果會更好

比人影到真係好難睇

冇人影的話...神獸召喚

標題黨
大家report 呢個Po fake news

開始排斥埋英國，連登仔好波

每次見到啲咩嘅評論
我都會講呢啲數字
721 85 831

唔係私了 係自衛
差佬行返正途 咪唔會有咁嘅事發生
叫人唔好所謂"私了" 企係度被人打都未算
等差佬嚟到 拉埋被人打嗰人 係on9

唔係fake news, 係開post既人有意做標題黨, mislead連登仔
根本唔係衛報的意思,
衛報係cite被人打既藍絲女人既說話only

屌你老母正廢國，唔怪得俾人恰上心口
以Bno為恥

還手盡量用對等武力
而家俾個感覺就係打落單女人仔
雖然我唔認同guardian 但sadly speaking
impression is reality

你個戇鳩仔覺得佢做到乜？
成個政府由PM去到政客都係奶共 加上而家脫歐根本冇能力幫手

龜英派搞咗咁耐佢有乜回應？當年領袖Lady Kylie都搵個鬼佬移民咗德國啦傻仔

講撚到示威者搞成咁
比人打左幾個月又失憶
你老母日不落比土共踩到上心口仲日撚日講decent decent

係囉
英國人管左香港人百幾年

英國自己垃圾搞到香港人都垃圾埋
屌 英國做過d咩 中英聯合聲明又唔守 香港人用自己方法而戰就屌 虛偽坤士

佢哋有武器禁運
今年第一次冇邀請香港警察參與武器展
雖然廢國平時得把口 但今次真係有做嘢

你標題黨喎, 你老屈英國衛報喎
一定report依個post

入邊嗰句係咪被人打先咁講？被人打梗係話人唔啱架啦。英國white trash 記者唔洗理

其實藍絲還藍絲 白衫佬還白衫佬
除非藍絲郁手先 如果唔係我地郁手先唔係咁好

你quote 俾人打嗰個當係衛報意見

拉
開始吹風唔好私了

你以為真係無攻擊性？

係佢地接受到私了黑社會
但左膠國對於打unarmed citizen (仲要係女人）好撚敏感

推啊
唔好主動私了
佢主動出手打人先好咁做

藍絲攻擊人就先
要正視聽

垃撚圾英國佬 平時出賣港人唔幫都算 依家仲要踩多幾腳 我屌你老母臭閪 日落帝國

好多人唔睇內文

有美國佬話唔好搞starbucks

英國有用香港唔洗落得如斯田地啦死黑警

for no reason? wtf?

衞報瞓咗3個月

唔support自己嘅意見就唔聽

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

香港人俾人斬衛報有無出聲譴責？

屌你老母英國邊有資格出聲，當初拱手相讓香港俾中共，BNO持有人唔俾居英權，香港人道危機隨時個別議員提議過支持措施英國政府除咗嘴炮做過乜？

連登仔要記住呢啲西方傳媒好多老闆係俾中共買通咗，唔好下下對佢地講既野咁認真

以武制暴係必要的

你地係唔係唔L識英文，呢段文字只係QUOTE返條藍屍講既野！衞報根本乜都無講過

其實guardian既新聞跟得好貼香港同埋立場上都係支持我地大家做多d文宣講翻發生咩事好過啦

你係咪搞錯左係你俾英國排斥呀 on9 仔

請保持冷靜
I know that feel, 我知好難
係現場真係會好想打7佢
大家經歷左呢3個月情緒點都會激動左
但係請各手足保持理性
緊記以武制暴 以武制黑

同人解釋返
半獸人先郁手打人神獸先會出動保護市民

tui

由69到而家得美德兩國政府真係幫緊我地，仲有你都係連登仔黎架，不分化呀仆街

不推文回覆

啱
好多嘢其實都係一時效果睇唔出
但喺久而久之
影響先會出嚟

希望大家真係
三思而後行

唔喺叫你唔勇武
而喺呼籲大家可以智勇雙全

The Guardian

左膠

篇報紙的確係引用個藍絲嘅說話
但好似都冇解釋手足點解以武制暴
Readers基本上都會信個藍絲講
就係我地冇原因打政見相反嘅人

同意

岩

SHE SAID

而家唔係私了
係自衛

屌你老母臭閪，睇完內文未呀！睇完內文先講野！！

嗱 人地個制度呢就運作到嘅，起碼當個總理想做啲仆街嘢嗰陣，有機構把到關嘅，所以咪唔暴力囉

香港？君不見721,831驚黑合作福建幫當街打GTA?
同我講呢啲？你叫班英國佬嚟香港坐下先 左膠

sor9炒車

看直播做文宣的人擔憂前線將會走向極端，但明顯地前線未走向極端，接觸到外媒的人已經走火入魔。他們不自覺地認為前線的犧牲是為了獲取外媒的同情，前線的安危比不上外媒的觀感，他們認為沒有外媒這場運動就會完，我想說，沒有以死相搏的前線手足這場運動根本不會開始。

同721果班黑社會講呀？
同私刑黑警講呀？

報紙要中立 所以唔會自己criticise
但會引用人地嘅說話 借人把口

但開post ingore我對佢既批評喎
我鬧左佢好好次標題黨喎, 佢老屈英國衛報喎
佢完全係度自說自話, 無理人喎
開post者既目的同身份係咩, 大家自己判斷

對家唔出手
就唔應該出神獸

英國鬼可以不理。

拉

私了唔應該, 自衛係必要

私了撕紙狗甚至唔係戰役，只係私怨

我睇到撕紙狗唔會嬲，因為有香港人嘅地方就會貼返上去，咪由得佢撕囉

做多d 文宣
講因果同cases
包得呢樣野好d
因為之後會越黎越多

agger

唔支持主動打人
不過對方郁手先就打撚到佢仆街

衛報嘅寫法係，
呢個女人承認有撕人地啲poster，
同時表示覺得只要同poster有不同嘅意見就有權撕走佢。
英國佬真係陰濕

除非係社評否則新聞報道一定唔會有明顯立場
依家佢用咗咁多篇幅講個女人
仲特登揀咗嗰句quote
咪即係代表佢哋fairly speaking 唔同意呢個做法
大學入面啲新聞課程都係咁樣教分析

你可以唔同意我個標題，
但我都想大家反思下私了應該點樣執行

上星期英國話唔幫BNO你唔講？

確實不應過度私了。

本身我哋私了係去應對啲有攻擊性嘅藍色，同埋黑社會。

但係嗰啲咩影大頭，撕文宣，其實點解要打呢

香港警察不應對持相反立場意見者執行私刑/濫暴

如果警察唔偏私

唔打9佢地點對得住班手足

不嬲都淨係支持以武制暴
唔打壓對家發聲同破壞
佢哋要柒就由佢柒
唔郁手就任佢玩

agree 樓主又斷章取義開工分化

沒落帝國完全忘記左黑警選擇性執法

上星期我都有咁講, 不過有人話我係分化撚, 對場運動傷害更大

笑撚咗 被人打要唔還手先係好？
英國？不了

係藍絲出手先俾人以武制暴 唔係無啦啦打佢
唔該解釋 係警察選擇性執法迫到市民要自己出手
人地講乜就照單全收 唔洗辯護?

自衛唔係獅鳥

係自衛

其實佢地知唔知點解會有私了？

真係好幫到手喎 我地又邁進一大步

收皮啦英國豬
拍拍屁股就走, 留低一大班自己人
依家就係度鳩嗡

左膠

記得唔好剩係因為人地撕牆而打人，呢個好重要。

敵不動，我不動

Push

藍絲持武先出手打人 民眾只能自衛抵抗

重點係文宣
我地點詮釋件事比外國人知道先係重點

咪住，有quote ga wor, 應該係個女人講。 唔係Guardian既立場wor

乜撚野呀 係佢地郁手先呀 而黑警就會將受害者拘捕 所以先會出現私了 唔該搵人同衛報講返私了 前因後果 並唔係佢所講既政見不同所以私了

依家講緊係西方國家對港中既state action
西方國家行動從來只睇大局，原則上問題
呢啲報導只會影響西方市民讀者對抗爭者觀感
得罪講句，洗你係到指點大局咩
再得罪講句，西方市民最想就係睇和平示威，最後俾黑警打死
然後可憐下香港人

唔喺對持相反意見者私了
但而家講緊私了嘅喺警察唔捉反告被害者嘅黑社會
警察唔捉黑社會，黑社會被私了
好出奇?

Block

影大頭就睇場合啦
大佬你係一個控訴警犬性暴力既集會度影女性參與者大頭
然後同我講只係影相點解要打？

She said

對方郁手，我地就還手
但唔應該反對意見就鶳

岩呀 要等佢郁手先好郁手 唔係出師冇名 就比人大造文章

其實我想講好耐，要打可唔可以打得好睇啲，下下爆哂血咁做咩啫，打身體啦~打關節啦～影出黎唔多覺就得㗎啦

係呀 真係只係quote佢 所以唔知樓主想點
汁

打到無表面傷痕得唔得

標題斷章取義, 請善用不推文

呢句講笑就係 唔應該咁做

獅鳥都要睇場合 睇效果
唔係下下都私了嘅

神獸出玩只得一個原因：黑警選擇性執法

exactly
大家接觸開香港傳媒 全部畫公仔畫出腸
但外國人唔係咁睇
每一個選詞 每一個quote 都代表左報紙立場
睇報紙唔可以單純睇文字意思

利申：做開相關研究

左膠食屎啦, 你試下黎香港俾人打一鑊, 睇下你仲有無咁冷靜

剩係撕紙或者9up就由佢地啦，
佢地喐手就私了
私了唔好俾人影到，同埋儘量唔好襲擊頭啊

你send 依段片俾 The Guardian, 對家已經想掉手足落街, 手足只係叫佢唔好撕紙, 睇完仲有咩好講?

藍絲用丁蟹式方法殺人

唔好私了？？？
唔該大家，一係就由得佢撕，一係就你撩得佢既話有應該要有開拖既覺醒

手足私了無錯

真係唔知係真心定假膠

文宣呀!!不佢地攞刀 攞武器, 咁都唔自衛咩

到美國人都出聲, 會唔會太遲

唔洗打面 畀人見到唔好睇

打身

順便幫佢剃埋頭仲好

咁又唔好咁講，話哂而家場運動已經「進化」變成咗全球反中共運動，唔好將自己嘅水平降到好似啲紅衛兵咁，我哋唔係嗰啲著住西裝嘅生蕃，對女士要斯文啲，係咁意車佢哋十零巴好喇。

不過我都讚成要做多啲文宣解釋下我哋點解要咁做。

但就算要以武抗暴都盡量唔好打頭，流晒血影相唔好睇

Last but not least,
我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

唔好贏一場戰役 輸一場戰爭

做好啲文宣仲實際

呢d咪私了囉，人地郁手先阿麻,識唔識字

其實連登仔不嬲係我覺得有時純粹個人意見唔岩聽又會俾人話五毛分化撚乜乜撚 但永遠都唔會睇左人地講咩先 就以為自己好撚醒 結果第二個post有人帶風向又覺得佢岩又推翻自己講過既野成日炒車

英國衛報係佐膠報紙？

佢哋撕紙係滅緊我聲喎 破壞咗我嘅言論自由

一單還一單
除非有片證實文中女人持攻擊性武器襲擊示威者

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係自衞

對家謀殺呀

要小心啲處理

英國佬完全冇幫過手

!!!

點解唔可以出手先?

剃頭

推

咁撚樣真係變左紅衛兵啦

我知道係佢地打人在先
但都請考慮一下「新伊館不打之謎」
臭寸到咩，咩都錯的林鄭點解唔打，縮係個老母閪到忍左4粒鐘。

我都好鐘意私了，但唔好係鏡頭前私了呢種睇上去好無力的女子，真暗角打鑊得唔得？

有鏡頭之下就唔好當佢係object la，尋日李安然上台一講私了大家都起哄，但我認為係一個題醒，所以唔好做一d 黑警衰的事啦。

推
對方唔出手我地都唔好出手

The guardian 左膠日報
屌你老母

英國老收聲啦

廢柴

衛報話真正嘅民主唔應該咁私了
但係我地有真正嘅民主自由咩？

英雄所見略同

應該畀外媒多啲知道前因,永遠都係藍屍引戰先

無衝突，佢有唔同意見，佢表達言論從來冇人會私了佢，只係佢先出手/破壞我地嘅嘢，先會對佢咁做。

兄弟你嘜事咁慶？
不如去洗個面先

如果嗰嗰都好似你咁衝動
你覺得個下場會點？

定喺你真喺以為淨私了就可以達到目的？
不如你講下我邊度講錯
唔好齋屌
嘜Ｑ理據
搞到自己成個藍絲咁

打幾句英文做咩尻
論點會更有力？

Agger

黑社會/藍絲打完人比黑警護送走又唔報

Oh

你知唔撚知咩係紅衛兵?唔好亂扣帽子

self defense姐
海外文宣手又要OT啦

係自衛

民主、言論自由、法治呢啲概念係用來約束政府，有人「私了」等同有人喺民主社會犯法政府可以拉佢，市民層面上唔存在話爭取言論自由同因對方言論打佢有矛盾

出手先同無差別攻擊有咩分別，咁樣你不如周街打唔同意見既人

如果呢D短暫性既行動代表有做野
咁樣狗只要有一日冇咬人,我地係唔係要原諒晒D狗?
基本消費取消晒班高官既BC先講

呢個認同

撕紙狗就冷處理
如果對家郁手就可以召喚神獸

香港會慢慢失去外國支持

撕一貼百就可以
有人打手足先叫神獸

呢一句係佢講㗎喎

連登仔玩網戰都輸

啱呀，由得支那打飛機啦

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

部分連登仔真係獅鳥上哂腦
叫你唔好獅鳥啲無出手藍絲
唔係叫你地唔好獅鳥
成班就發撚哂癲話人分化
仲講到撕紙要死全家
人地都有自由可以撕紙
唔好做到咁野蠻見藍就打
同白衫人福建佬班仆街有咩分別？

不嬲都係藍絲郁手先 從來都係

sor比錯負皮。我係正皮

英國響呢個危機都無幫過香港人

憑咩再說三道四

屌佢老味
唔係英國本土梗係咁講啦

用Quotation mark引述藍絲講既野 你唔係英文差就係有心誤導

唔駛太在意，英國佬戰線煲左多年都煲唔起，腰骨軟藉口多

家陣連自己個PM都危危乎

呢個先真

自己諗有幾多手足唔還手而受傷

真係要等人出手先獅鳥啦
比d克制

佢撕紙開佢波都叫無差別?你識唔識中文?

唔知你有無落過現場去見過件事，好多時係啲藍絲陰濕推人，手足們先出手。下下都講畫面好唔好睇，係咪又要多幾位手足插肺機續命？而家要做嘅係解釋佢地做啲乜，比人私了，而唔係喺度話同路人唔好衝動。
說好的不分和勇呢？

打還打唔好見紅呀最低限度

係自衛還擊 呀on9
咩持反對意見就打呀

佢唔鐘意可以移民

唔好屈，我地唔係對持相反意見者私了，單純係有人打我地我地就自衛

就係咁簡單

真
澄清緊要d

push

大家習慣咗睇報紙淨係睇literal meaning
但其實真正分析 係要由外國讀者角度思考

其實有權外國人只會睇大局

成班人唔睇張圖既內文？定三毛分化撚帶風向？
樓豬quote既係個受訪者講 根本唔係衛報表緊態

佢唔撚清楚事實就收皮啦
不過可以整大型文宣係只還手

馬凱比人拒入境
英國乜撚都唔做
唔識拒番中國共諜入境

對方真係郁手/準備郁先還手啦

唔好好似啲黑警咁啦屌
記住人地無郁手就由佢搣
人地郁手先，就打撚死佢都無所謂

自衛啫…合理武力制服疑犯都唔比？

從來都係對方真係喐手或者準備喐手先至還手

示威者永遠不會首先使用武力

重有，我叫你睇內文嘅意思係，你睇撚咗段說話邊個講字？你話係咪要屌下你老母個閪？

當你講嘅說話建基於一個唔完全嘅information 作出結論，邊個係藍屍多啲？
講句粗口就話係藍屍，建議你反思下喺場運動，有無諗過為乜行出黎

不如話班手足係ISIS 啦?
你食飯, 共產黨又食飯, 你係咪共產黨呀?

美國人係唔會譴責呢種級數嘅暴力
事實上好多鬼佬係諗緊點樣比軍火香港人 佢哋一早叫香港人「自由戰士」 即係同當年抵抗蘇聯入侵嘅阿富汗人同級

英國美國呢兩個國家價值觀非常唔同
你退化去不暴力反而失去美國人支持

On99

同意，你優柔寡斷左半個世紀我憑乜仲要聽你支笛
今時今日成班手足被打英國佬絕對要負上一部份責任
淨係叫我地唔好做又唔提出改善辦法，又想捱打多半個世紀？

依家根本班廢老唔郁手，只係撕連儂牆都會俾私了

駛唔駛吖？

英國關我撚事
英國做左啲咩(人地係中英聯合聲明嘅話事人之一，咁多年黎，咩都冇做過，最後咪搞到呢幾代年輕人出黎)
美德都有接見
美國出聲再講

咪就係
香港俾英國拋棄咗啦

不斷學習

抗爭先會贏
唔係一句唔想聽就覺得無事

琴晚就有進步喇
有個大陸狗係金鐘地鐵站出面比一班手足圍
開曬遮陣

最尾散左之後
條友一啲傷都無
血都無

開遮陣齋恐佢
嚇撚到佢癲

大佬呀 俾下意見又叫分化
呢場運動不嬲係靠示威者自我調節機制而行到今日
大家都係為件事好

咪係 唔知點解有好多人依然天真以為因為香港人慘所以幫手
美國要支持幾暴力都支持甚至比埋軍火你革命 例如庫爾德人
美國唔支持你好似加泰公投完都唔支持你獨立
連人地點解支持香港都未知 咪就係因為有著數 無利益邊個會幫你?
真係因為可憐你? 全世界得香港人慘咩 成日話西方唔鍾意暴力
痴撚線民主化過程係靜坐? 美國獨立戰爭又怕唔怕失民意? 最撚暴力就係西方

自衛記得剝褲

你英文差就唔好撚獻醜啦。

譯埋做英文 煲到外國入腦為止

呢d塘邊鶴無代價評論真係方便，唔怪得當年美國佬會揀獨立

佢一把聲就十把蓋過佢 佢一個出手就十隻神獸

其實私了本身應該慎用
撕紙完全唔使私了
尤其現場大家都好緊張
一個打錯人就仆街

pull

貼紙 = freedom of speech
撕紙 = 反對貼紙 = 反對 freedom of speech
反對撕紙 = 支持freedom of speech

有乜問題？

she said 咋

不同意見者 和平表達嘅 例如撕紙 鬧兩句 》可以無視

不同意見者 意圖企圖傷害手足在先 》自衛

唔好唔記得香港仆街完全係英國人造成
香港係殖民地本來可以係聯合國之下公投自決前途

英國人為咗討好中國做生意 70年代將佢剔除殖民地名單 亦都因此BNO唔係BC

仲對佢有希望真係戇鳩仔 佢嘅政客比美國人更加陰濕沒有道德

呢個我明 但如果啲藍絲只係喺到講自己意見
咁就唔好理佢就得
但佢郁手就獅鳥自衛啦

廢老從來都係有喐手先會畀人私了

再講撕紙本身已經係刑事毀壞 已經係出手在先

推， 男仔打女仔係大忌

其實是難判斷的
因為香港需要外國左派大愛撚幫手推人權法
靠外國右派保守主義好難，因為佢地只睇自己利益
但香港唔獅鳥又好難保護到前線手足

同意，人地講句暴徒，撕兩撕又私了。
撕一貼千呢

係藍絲女人自己講，唔係衛報意思

我絕對同意 亦相信外國傳媒可以理解自衛性質嘅私了
只係呼籲手足唔好浪費氣力去搞手無寸鐵嘅撕紙狗

文宜啊 要大大力講佢有力先會打佢

我個人覺得就算私了都醒目啲 唔好見紅

撕紙等於刑事毀壞

問題係衛報cite呢句說話
本身就等於spread緊呢句嘢啦

唔少外國人大概都會同意呢句嘢㗎
佢哋唔係跟香港新聞跟得咁貼㗎咋

不如下次路過都打死佢地啦，連登仔萬歲！做咩都無錯

其實唔好打頭 畫面冇咁難睇
同埋其實唔洗咁多人出手畫面會好睇d

絕對支持鶳, 不過畫面好睇d就好啦

要佢同香港人權及民主法案互認 先係真end game 啊 ！

一日唔取消班高官BC
我理撚得你日落帝國up乜9
還手關你叉事咩

請問點唔見紅？一出手根本無人控制到場面，d阿伯跌一跌都爆缸啦

SHE SAID
SHE SAID

BUT SHE DIDNT SAY SHE STARTED A FIGHT FIRST

錯，嚴格黎講佢從來未想要過你何來拋棄之說？以前只係當香港搖錢樹，97年話走就走，護照都唔留本比你呀

報紙quote個女人說話咋喎

係人都知打

係比人打先還手咋

自衛絕對冇問題
只係想大家反思下幾時先需要出動獅鳥

調返轉諗

支持獨裁嘅冇資格享有民主自由 冇資格享有人權

武器

但對家用既武力同佢地比。

跟本盲係不對等武力，所以不完美，但可接受！

721

on撚鳩死英國左膠
試下721 發生喺佢地身上丫

呢個畫面同英超球迷衝突比較仲要小兒科啦

over左
撕紙唔應該打到出血

but even she started first, should we?

老老實實 因為佢撕文宣就開佢波個理由其實唔充分 我地止暴制亂既立場、初衷 由始至終都係自衛
因為班狗唔做野 我地比人武力襲擊先會令我地需要還拖 但佢單純撕紙個下其實未去到果個位 所以一黎就開波其實唔明智 反而圍吊呢啲藍屍 佢一定忍唔住開拖 到時先係充分解釋既自衛 手足你明唔明？

你唔好去同元朗d黑社會講

唔係未試過和平解決，而係和平解決班畜牲只會越黎越離譜。我地要所有手足平安冇事。

不應該向持有相反意見嘅人私了

你持有相反意見就代表你可以刑事毀壞？？ 就藍閪本身就衰咗先啦

交俾前線決定囉, 唔通聽你講呀, 分化撚

叫緊你地檢討阿仆街
依家實際上係咪有人撕下紙就被獅鳥阿？？？
自己諗啦

利申核彈都唔割

exactly
所以我一直對英國無幻想

收皮啦咁就 又去返打不還手？

見到呢啲post 我地要做嘅就係幫手足解釋 同時都要相信手足嘅判斷

拉
標題黨

要佢同香港人權及民主法案互認 先係真end game 啊 ！

雖然英國佬係仆街 ， 隻眼開隻眼閉咁撚多年
中國話乜都好似狗咁 附和

“It doesn’t mean that people with different political views should be beaten up,” she said. “If you encourage democracy, freedom of speech, this is not the way that people should do [it].”

睇埋下一段好喎

Despite the violence, the protesters maintain broad public support. “If I were 50 years younger, I would be out there at the front with them,” said Ng Yin Fai, 72, who has been joining the protests since June. “If we don’t protest today, we won’t have this chance again.”

source:

我地都知，但係上到文宣/國際層面就講證據，所以最好係拍片果時大叫對方打人先，先再郁手

到比人打死時,又話點解唔還手上帝視角真係麻煩

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

大家共識唔係佢郁手打人
我地先合理自衛咩？

要宣傳佢start first

將佢哋講喺欄桿咪算囉 ， 我哋幫手拘捕

持有不同意見代表可以刑事毀壞？？？

佢刑事毀壞得就已經係佢出手先

係 我地行動原則不嬲都係以自衛行先
根本冇必要理班19撕紙狗

已經講過好多次。。

係，但係要真係做得到

this is revenge, not justice.

警察私了又點呢？

起碼唔好打頭先

成個英國
香港主權移交時無問過香港人

一向都係受襲先會召喚獅鳥

咁你貼牆，人地係咪又可以組隊打你阿

條友特登老屈 The Guardian

合理自衛無問題

唔好獅鳥啲無出手藍絲
唔係叫你地唔好獅鳥

就算對方先打人
都要等記者影到
先還拖？

they are paid and ordered to do so

呢個就啱喇 佢撕就圍屌佢 刺激佢出手

我母語係英文
係外國大學做緊有關新聞嘅研究
所以先咁奇怪點解啲人睇報紙淨係睇表面意思

唔使，但係要拍片留底，或者大叫人地出手先，我還手

左膠衛報

其實應該成篇睇

同獅鳥有關應該睇埋前一段

// The protests have often turned violent, with police firing thousands of rounds of teargas and pepper spray on protesters, as well as deploying water cannon. Protesters have also increasingly been physically attacking critics and people they accuse of being “mainland spies”. //

係波

食屎啦叫拒
自己都奶共

如果只係獅子狗就唔好打，趕佢扯算啦

你啱，合理自衛係無問題，但問題係依家唔係合理自衛嘛，佢比人圍喎

文宣點講呀，如果成件事真係只係撕連儂牆而郁手

一句講哂， 英國當年二戰咁又係打德國佬，佢地唔知新屋嶺發生咩事姐

咁藍屍都不能私了黃絲！！！！！！！！！！

我地香港人唔好再旨意英國

要搵都搵世界大佬美國幫拖

美國人天生有一種路見不平。拔刀相助既熱心

美國人天生係鐘意做架兩

要搵就搵美國幫拖

不嬲都係

嗰條友都係喐手先至會畀人打

我哋要做嘅係要同外國講呢個概念

唔撚係對持相反意見私了，係對暴力施襲者私了啊垃圾英國佬

Serious clarification :

Real protesters never fight / beat other first. Guardian should identify first whether they are pretend by HKRP (Hong Kong Riot Police)

外媒無誤會，this is revenge, not justice.

黎D出得黎目的就係引我地出錯

屌。睇真d，樓主你d英文係咪咁撚差呀？

英國死都要比華為鋪5G

藍屍同時都私了緊手足
丟番手足比人斬d 圖比佢地仲出唔出到聲
on撚9

我地唔郁手 佢地咪郁手囉

但英國佬而家唔認我地wo

英國輿論真係唔使太在意，英國人都唔信啦，基本上英國呢個國家已經係地球三流，垃圾政府+大量支蛆同阿叉蛔蟲

英國不了

不嬲私了得都係對方有出手

我絕對相信手足嘅決定

日落 中英聲明又唔撚做野
BNO應該平權又唔撚平
搵邊個私了關你撚事

真心認同
神獸之所以係神獸
係因為佢係傳說中嘅
唔係周街都見到

文宣問題 對不起

好似英國到依家都係繼奶共奶到雪雪聲

英國幫唔到手唔緊要 而家仲踩多腳 ，樓主仲要開po要香港人顧英國感受

當時當刻做D咁既野 樣又閪 分別搏打 唔好中計啊

大叫呢招好撚有用

你留意下黑警做啲咩你就知 我住個大聲公雖然講埋啲廢話但係佢就係做緊呢樣嘢

嘩，好有阻嚇性一啲傷都無。我係藍絲第一個斬柒你啦，還掂一啲後果都無

哦咁你多D落去俾人打啦

推

［第柒期牆紙］ 無馬跑，無舞跳，香港制度崩壞
第七期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

推
撕紙狗不用打， 鶳=以武制暴呀，唔係誰惡誰大誰正確. 仲支持咁樣做得好，不用理國際傳媒個d反省下

咁你搵唔搵到出手斬人嘅人？

不要對持「不同意見」者攻擊
自衛唔算

保護自己，保護他人

不見血唔該

啱呀 事實係佢地出手打人 民眾保護自己 擊退激進親中派

刑事毀壞

衛報作為左翼有冇幫香港BNO人出過聲
答我

不過點都好 獅鳥組
記得做每個决定前都要諗清楚

仲以為自己大不列癲

咪發花癲

收皮啦
冇人在乎你呀
奶共奶得最大力嗰個
你呀 話緊你呀
英國

I don't think so. Obviously, this is revenge.

defense idiot

好撚矯情呀收皮啦

垃圾英國 有冇幫示威者出過聲

樓主好心做壞事

前因永遠只會係藍絲挑機郁手在先

冇錯事實就係咁

搵絲打上

有利益關係.但美國會主動出手,英國就出口

藍絲話自己無啦啦比人打，記者就指出佢撕走人地既言論自由，藍絲就話人打壓佢既言論自由。

係唔係咁既意思？英文差

為樓主犧牲致敬

部份認同，可唔可以咁
下次要私了，大嗌咗先：
你郁手先我地會自衛

佢十居其九都會照挑機
到時咪出師有名咁保護自己

私了，請集中打 「鳥」，冇外傷

Defense！？it's just your perspective.

Most of us think it is a revenge.

pish

女人唔會打人？有女仔俾人斬到份院添
唔撚屌藍屍？垃圾報

個Title係有誤導成份
但樓主講緊喺呼籲大家私了都要睇對象
私了之前大家都有共識
盡量唔打頭流血
盡量唔好比人影到咁
希望大家可以做好

唔好唔記得你而家個戰線係反共奪權
你如果真係覺得國際聲音無用
咁你繼續咁做
繼續咁衝動
繼續咁屌同路人
或者等你去同廢老年紀時
你個訴求就會成功

正如天琦所講
你覺得私了有用 你繼續去做
你覺得勇武有用 你繼續去做
我覺得國際文宣有用 我都繼續去做

如果你覺得屌同路人有用 你都繼續去做OK

我母語都係英文, 成篇文完全冇樓主個意思, 佢特登屈 The Guardian

報紙引述林鄭話香港無自治係咪報紙認同林鄭?

我覆左你咁多次你話我冇覆你
咪講咗好多次分析新聞唔可以照字面意思

我係大學做開相關研究工作
之前幾單野都有主動聯絡外媒幫手足澄清
你起我底就知
唔好郁啲就捉鬼啦

推推推推

個女人有冇出手先？

On9仔 追左post未
咪放低一句廢話就想帶風

天滅中共！人人有責！

十一全民黑衣上街日！

同意幫推

吊你 唔係持不同意見就打

係對方先郁手 還手咋

仆街, 英國佬, 你又唔提

不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。
我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

Then tell them the fact!

SHE SAID

引述咋喎

支持獨裁冇資格享受言論自由

唔可以畀支持獨裁嘅人利用言論自由打壓人哋嘅言論自由

私了係
因為有人出手先私了 如果無野就由佢地撕啦 反正一
日可以整返灑出黎

唔私了的話，藍屍報警，你有冇打佢都係好大機會畀人拉。要私了的話就無謂拘泥於對方是男是女，否則以樓主的邏輯如果對方係廢老都唔應該私了。其實唔喺現場都唔知成件事前因後果，就咁批評太容易亦太不公平。除非藍屍同警渣收敛，否則絕對私了先行！

留意下黑警點解成日用大聲公講嗰啲廢話啦

好重要呀呢啲說話

洗唔洗咁功利主義。我覺得呢d普世價值放起咩人到都岩用

the fact is revenge

這女士, 有出手打人 嗎?

only defence , no revenge

警賊無能 執法完全偏頗 民眾為了保住人身安全 豈能合法不自衛？

武力只應在特定情況使用。

撕舊紙
對策:撕一貼十

得把口
對策: 用口水浸死佢

即場撕新紙 = 出手挑釁
對策: 推開佢, 引佢出手打人

對家人多
對策:call人或撤退

影人大頭
對策: 幫佢捉實電話/換電話

打人/非禮
對策: 以武制暴, 速戰速決, 震懾為本

所以講撚左幾撚多次唔好講私了！！！
係班撚樣自己仆親關人撚事

撕就唔好 打人果啲就真係要 同時舉返證 係果啲藍絲傷人在先

法律都幫唔到手
義士先會出手

咁你今次聯絡咗外媒未呀?

Can’t agger more . 成班on9

再嘈屌埋英國

果個女人做咗你哋嘅出氣袋啫，講到自己係自衛，唔好失禮街坊、有辱國體啦

人地郁我地先
我地就還手
咪撚自動郁尻人 唔係我地同藍絲冇分別呀

外媒對自衛沒有問題

但單單因不同意見便出手, 便是爆力了

佢唔鼓勵人哋撕走文宣
但同時反對攻擊撕紙狗
所以睇英文新聞 (尤其是英國) 一定要咬文嚼字

唔應該將對家睇成一個整體
民主 自由應該將每個睇成一個獨立個體
總之對面淨出口 咁我地由佢地講
出手就私

講真你引依句野係無意思 咩叫唔好被仇恨支配自己
係要無仇恨既話其實唔洗再反政府 因為議案已經撤回 警察暴力?
你係要無仇恨 係要咁理性 打果個又唔係我 拉又唔係拉我識既人 關我鬼事
留係屋企仲好

從來都係自衞

不完美 可接受 可改善
話咗唔好打頭
打其他地方一定無咁大反應

一係就話保衛香港，一係就大聲嗌超級無敵我愛你！

佢未定罪架喎，你哋覺得佢係刑毀啫。

其實點解撕紙狗唔打得？
No reason?唔同意見？
滅人聲唔係唔同意見喎
有唔同意見未貼返撐中
唔同意貼文宣污染環境又撕到周街都係？
自己唔尊重我發聲權利點解仲要善待你？

從來都係自衛 冇其他原因

你聲稱啫

用對等武力, 例如可以痴番啲文宣去佢屋企門口

只係你片面之詞

佢掟我香港人落街ＯＫ
我Ｃ了唔ＯＫ

咁撒

你叫得郁黑警你咪咁講囉

香港已無執法機構

問下英國人，印度係點爭取獨立?真係得甘地和平示威就攪掂?食屎啦

係嘅

對方冇出手就唔好理佢

反正文宣可以再痴

核彈都唔割

she said
姐係比人打果個人講

刑事毀壞唔係淨係不同已經咁簡單就係直情滅人聲喎

到底普世價值岩唔岩用落藍屍支那人到都成問題

最少外國人唔明白咩係碰姿

原文只係報實況
相信樓只係出好心叫大家獅鳥了要謹慎

樓主標題黨

總之就係自衛

樓主misleading

你聲稱無執法機構啫，乜都係你自己覺得咋，同事實差好遠喎

三毛

露曬底啦爆力

根本英國垃圾國，香港人受左咁大痛苦，英國人無做任何野。

幫手推

咁唔係點？由佢地打手足？

數點澄清
1） 衛報是中肯報道，同情香港
2）這不是讀者來論，是昨天新聞報道。原文：
3） 樓主的圖片沒有如下這段是衛報的意見： The protests have often turned violent, with police firing thousands of rounds of teargas and pepper spray on protesters, as well as deploying water cannon. Protesters have also increasingly been physically attacking critics and people they accuse of being “mainland spies”.

賽后檢討：“increasingly been physically attacking critics” 是很差勁。她只是 ‘ tearing down posters‘ 除非她打人在先，便任由她說，拍些PS照。不割席

所以如果對方冇出手
係咪應該唔理佢/趕佢走就算？

唔好扯開話題。
你岩岩自己話有咩錯叫我指出，自己就發爛咋？
另外，我有無話國際戰線無用呀？我係話，私了完，係要forward比外媒睇佢地係因乜野事而比人私了呀？
邊個屌緊手足衝動呀？不嬲都係前線做完野，後勤解釋呀

咁鍾意拎天琦出黎，點解唔講埋唔好教條主義呀？我屌你係因為你而家逼人去「只關注外媒感受」，而忽略我地點樣persuade 外媒明白依單野前因後果呀。

唔好再用「屌同路人」嘅藉口，去抗拒思考。ok?

點呀三毛唔好撚死撐啦

都話佢刑事毀壞你叫得郁黑警執法先講啦

總之有合理懷疑你係發洩，加上環境證供都係佢比人圍，所以，如果政府要告你/你哋，一定會入罪

重有，你望下上面幾多5毛扮兩邊互屌先啦，係咪應搞反清所謂嘅衝動係唔撚係事實先？

同意

垃圾英國狗
又話制裁啲狗轉個頭又邀請啲狗去軍備展
屌你老母啦白皮豬

美國人都未出聲班英國狗有乜撚嘢資格喺度吠

英國狗出賣香港人就叻

有時真係覺得好撚煩

佢唔係叫你唔好無仇恨
係叫你唔好只有被仇恨完全影響自己個判斷能力啊

大家睇慣左本地媒體畫公仔畫出腸
新聞報道唔可以有立場 所有野不嬲都要借人把口去講
其實佢quote得呢句野已經代表左佢睇法

樓主冇撚嘢呀？屌你老母以偏概全

其實而家唔係不同意見咁簡單係蓄意滅人聲個動機非常邪惡

支持獨裁冇資格享受言論自由

唔可以畀支持獨裁嘅人利用言論自由打壓人哋嘅言論自由

你知唔知咩叫刑事毀壞呀？

對等武力

得啦三毛

樓主想誘導風向？
將個女人講嘅嘢當衛報立場

仲有，話明鶳就低調啲

英國佬做過d乜？
奶共上幾不遺餘力既

個女人好似係撕紙仔咋喎，相應措施咪貼返紙仔囉，佢撕一你貼百，無問題架

認同要低調低調低調

唔好益佢喇

你個標題擺明想誤導人啦，已block

真係唔知呢個Post有幾多五毛／黑警喺度煽風點火
大家唔好齋留意個誤導的標題
同時間都一齊檢討一下
下次可以做更好

叫英國收收皮先

呢句講個女人講架

英國佬就收皮啦，咩都唔幫手

樓主左膠嚟
喺度帶風向

奶共奶到雪雪聲收撚皮啦
佢地唔撚去比人打下？

首先佢要真係刑事毀壞先，撕紙仔唔係刑事毀壞

任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯罪。

任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯罪。

啲紙唔撚係財產呀 三毛

推
講左成個post都硬係有人將2樣野撈埋一齊講

on9, 又講D唔講D

個藍屍女人唔出手在先，邊會夠條件召喚到神獸出嚟？

總之召喚得神獸有一定係有人出手在先 完

我絕對相信現場手足

係警察做架 香港人咁軟弱 點會打得咁狠 一定係班垃圾又想抹黑我地

你on9未
你條仆街
如果係自己友
你唔會叫人停
而係會知道係文宣不足俾人誤會
宜家係自衛

所以你已經露哂底
唔會做任何實事嘅偽抗爭者

食屎啦

佢有合理辯解呢？本身張紙仔屬於邊個？邊個出嚟認？邊個嘅私人財產？咁你有冇盡力去保護自己嘅私人財產，如果有，又點會周街貼？你又唔將啲錢周街放？

女人見唔見血我冇所謂，但係女人可以留畀女手足替天行動，男手足就留力專對廢老黑狗。叫英國佬收皮啦，見個女人流啲血就攞光環？斷手腳手足呢？爆肺女仔呢？又有冇出黎譴責呀？721白衫佬呢？831呢？香港人和理非左幾耐就畀人食足幾耐，忍撚夠啦屌你。重有平時撕紙狗愛國廢佬打人有狗幫，黃絲原告變被告呢啲大把都未計

香港新會然條友追住你黎打，不過其實我覺得佢先似鬼同分化撚

講幾多次係因為人地出手 我地先出手
可能人地收唔到風

下次見到有鏡頭 記住大聲同人地解釋啦大家
（望鏡頭前跟住個樣遮曬先望）

再見

我地想人做多啲嘢
就要繼續爭取當地廣泛民意支持
而唔係ignore英國意見
唔好本末倒置

屌你老母咪撚再開呢D ON9 POST啦 成撚日都理尻呢d弱智托撚咩

老老實實佢俾超過一個人獅鳥都唔會係撕海報咁簡單
不過我開始懷疑有藍絲死士係特登出黎引大家獅鳥，要小心周圍就真

唔好諗住屈我呀 我冇份㗎你你聲

何君堯都搞清潔日啦，唔通又會比人告刑毀！？

狗都識執入後行....手足醒水

對內撐 對外拆
快拆

都ON撚9!
又想叫人回到比人打/拉都唔反抗既左膠行為
對住D冇文化既生蕃唔私了? 又等佢打死自己/報狗拉手足?
收皮啦外國左膠

抗爭不嬲 親力親為
唔好指擬太多
屌英國 仲難睇

負評我嘅應該比藍絲打撚死

畫面最靚

依家係勇武抗暴 以武制暴

屌你老母 好似打鳩我地手足唔撚還得手咁撚樣

仆街！

咁你覺得邊個會出嚟認咁傻仔？

藍絲郁手先傳媒會選擇性報導
所以導致有人誤以為係私了
實情只係自衛

可唔可以唔好曲解人地報章既意思？人地係講個藍絲咁講並唔係佢地咁覺得，你將自己既諗法加諸係人地報章仲咩9？如果靠道德光環就得就唔會有612啦

你都幾離地

英國佬唔幫手又走出黎做嫁兩

你個名叫萬惡窮為首，咁你知唔知自己點解窮呀？因為無腦囉

連登仔係咪唔識睇英文？

广 :火:

n銀。。聽聞西隧外搜車 坐巴士有gear請小聽搜車 坐巴士有gear請弭心

日落帝國教人做野？

北角果d 你唔講

Sir yes sir，知道你唔識英文發脾氣，thank you Sir

我以為之前講好左
只有對方出手時我地先會還手

同埋唔守連儂牆，撕一貼百就算

唔係我離地，係你哋岸鳩

只要張紙唔係屬於你而你走咗去撕你就係刑事毀壞 唔信你查下

再見三毛

樓主標題黨
衛報只係引述當事人發言

都3個月啦 俾人斬俾人打又唔係你 邊夠你安全坐係屋企守你塊牆

唔係，報紙有責任報道兩邊意見
睇完成篇文 雖然Guardian仍然企係示威者一方
但佢揀得呢一句睇黎quote
都證明左手足嘅做法有改善空間

全程係度扮理性中肯,但講唔夠兩句就屌人,你算把啦

美國雜種國家收啦

連儂牆係一種發聲，表態的渠道，你持唔同意見點解要撕去或破壞，你可以貼唔同意見上去，但不可以撕去其他人的意見

玩到人身攻擊㖭啦佢 穿曬煲

英國狗又幫中共出聲

真係屌你 英國仲好似對成個運動既了解落後好多咁
示威者到底忍左幾耐 由一開始比機會黑警拉果班所謂持反對意見,又打人既人 到而家選擇私了

不要成為藍絲 為打而打

話你蠢、無腦就叫人身攻擊呀？咩邏輯嚟架？

呢個係個女人說話，唔係衛報wo

CNN嗰啲都屌緊我地啦

跟住你就會話，CNN係fake news呀嘛，侵都唔中意佢呀嘛

對住對家就理性道德上身,
係度講野就人身攻擊

前線智力有限，唔好見怪

人哋撕，你咪貼囉，無問題架，你有SAY架

記得要有前傳，無前傳好蝕卓

咁衛報又知唔知好多人收錢做野

用武力要有原則！

唔好撚再覆佢

典型分化三毛一隻

和理非解決唔到呢d懶坦

首先佢要真係蠢先,反駁你唔係蠢
你聲稱佢蠢啫，乜都係你自己覺得咋，同事實差好遠
只係你片面之詞
你聲稱啫
果個巴打做咗你嘅出氣袋啫，講到自己好理性咁，唔好失禮

你撕就係刑事毀壞 一撚定係

yes, 人地未出手唔好主動打人

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

成個風向屌英國
笑死

agree

你又唔見係d報導講
藍絲斬人呀個d?

一味叫話唔好私了
就證明你根本無落過去
你根本唔撚係手足

痴撚線

唔洗理佢，撕一貼百

個女人講架喎

刑事毀壞就可以打？

連登真係多垃圾
連ig 都少左膠過呢度
dllm
ig人人支持

exactly
好多人以為係quote唔使理
但其實係新聞入面 direct quote嘅威力係最大
唔直接代表報紙立場 但直接影響讀者睇法

文宣不足

咪話撚左比人打比人斬可以出手囉
識唔撚識睇中文阿？
叫你地咪撚主動搞鳩人阿
文宣唔撚係萬能乜都救到

你坐左幾耐阿哥哥？文宣組不嬲有個共識係唔守牆
唔係話手足幫手守牆係多此一舉
而係唔值得為左幅牆搞到自己咁危險
紙無左咪再貼 人無左就無左
你估我地貼完牆見到啲紙比人撕哂唔心痛？
但手足安全第一
同埋無可否認藍絲都有表達意見既權利

多謝巴打提點

樓主，我屌你老母。

對方打人喎

一早block左

有落過去唔可以話唔好私了㗎咩

而家連登好似唔俾人哋有第二個意見，鍾意就話唔係手足，鍾意就話人分化壞人煽動割蓆。 老老竇竈，連英國衛報都咁報大家，執生啦

無人獅鳥 佢地自己仆街之嘛

英國脫歐玩殘自己，而家奶共奶到出汁

too late

she said ar diu lei lo mo

琴晚粉嶺站有人喺天橋俾人推落去

咩私了呀 留意返
係自衛

尋日開始好多外國記者返香港，報導呢個星期嘅事
佢地好多人都唔知新屋嶺問題
證明國際文宣出咗問題，新屋嶺問題係冇廣泛流傳嘅英文文宣

不，衛報：
Protesters have also increasingly been physically attacking critics and people they accuse of being “mainland spies”.

樓主仆街仔
blocked
你地又話block標題黨
唔該全世界同我block柒樓主

咁你拆閘機，班狗開槍射你係咪又好合理?

唔好不斷合理化自己嘅行為

不完美，可接受，但最緊要係真係要改善處理手法而唔係變本加厲

你都on9

喺我嘅角度，佢係蠢；但係喺佢自己嘅角度，佢已經作出最明智嘅選擇。

呢個唔係理由

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

你點解釋何君堯無比人告刑毀？

樓主呢d擺明風向撚
又想借機discredit前線
以武制暴根本係大家共識
英國佬屌又點
洗撚理佢地咩，咪又係奶共垃圾國家

ok

咩叫私了

點解唔報佢郁手先？

大陸人一啲歡欣和幽默感都無，下下都好L認真同人鬥爭，你見啲大陸癈老個咀臉個個都唔知點解好L愁，做盡噁心壞事，一開聲就怨天怨地，好L噁心。
相對好多西方人器量大，好愛護下一代，言論十分自由，總統都可以拎黎開玩笑，而且與民同樂，獨立也可以公投，老人家好寛容，充滿愛心和道德。

威出國際啦

不，衛報說：
Protesters have also increasingly been physically attacking critics and people they accuse of being “mainland spies”.

其實就咁睇呢個article 隻藍絲講乜都得 圖入面只係有個污糟嘅女人疑似喊梗
黃絲因貼文宣被打又得
嫁錯郎不幸遇家暴又得
豪花三十萬 整容失敗 受害人心痛欲絕又得

Fake news

咁人地咁睇係好正常 佢地唔係每人活係不公義之中 緊係覺得咁要慢慢傾啦
但講真 佢地唔明 我地咪加強文宣 而唔係屌英國佬冇用 多個朋友點都好過多個敵人

又係一個唔啱聽就話人風向撚嘅唔用腦嘅人

美國 一開始都有人分化
英國 依家都開始分化
人地唔幫
唔洗去屌既
去求人地 人地reject即反面
依家係我地求人

唔緊要 我都冇收返屌衛報

果句野係個女人講，衛報只係引用，我就覺得咁嘅程度嘅私了已經對個女人好仁慈

示威者就唔係人可以任打任殺？屌行撚開啦啲仆街做咗咩又唔講非禮打示威者就得嘅

OK
我即刻打柒你
等你慢慢保持警覺與思考

你真係咁認為？

咁義士比人斬都可以說成叫雞唔比錢所以比人斬啦

私你老母 呢d叫替天行道

成班人喺度打飛機覺得英國衞報冇話鳩佢哋

屌你老母啦
根本大家一路都撐以武制暴
你而家走出黎分化唔係鬼係乜撚野

我相信現場手足嘅判斷

一定要堅持不首先使用武力嘅原則

就算如果唔係的話 不完未可接受 需要檢討

根本揀野黎報，唔報自衛走去報我地打人。同埋我地幾時用mainland spies作為鶳既標準?

你替天行道定係想報仇呀？

善用同支配返仇恨

講緊黑警？

你自己定義下咩叫「大家」

以武制暴可以係一種方法，但人哋今次只係撕紙仔咋喎

一單還一單

唔通你又拉埋元朗黑社會襲擊單嘢撈埋嚟講呀？

邊度，有冇link

你食屎啦，成篇嘢重點都唔係講個女人

無錯
Blocked

左膠 英國佬唔係幫手就收聲啦

夏蟲不可語於冰

原來係分化撚

定係條女都有影人大頭，或者話人曱甴先俾人打？

關你英國佬撚事咩 有事就搵香港人黎做籌碼 冇事而家三個幾個月一句聲都唔撚出 仲日撚日扮中立加隻閪腳落黎踩

咁其實係可以2者都同步進行嘅

現實
藍屍搞事>黃絲阻止>藍絲打人>

屌，成班人咁易就比隻五毛影響到

成日話FC，好心就自己去睇原文先再講嘢啦

魚與熊掌，不能兩者兼得

睇英國佬報紙睇表面係唔足夠

知名五毛出現

如果有片顯示該女人首先進行攻擊
我即刻寫信俾The Guardian

其實之前就咁捉佢影相未幾好

肯定係 貼張報紙講受訪人藍絲既意思就等於社報既立場就可以有600幾個人同意，on9

唔明 2者點解會變做魚與熊掌
除非你話嬴國際支持先話係魚與熊掌姐

咪on9啦，岩岩有撕紙狗係粉嶺想掟個細路落橋呀。一日到黑顧住自己道德光環，你唔打到d仆街驚只會令更多弱小受害。

哦

唔係呢個斬人wor

打斷手腳
不見升

黑帶企定定食十幾拳嘅傻仔

British shuts the fuck up if you are not going to help

以武制暴，今次個暴係邊呢
唔完美，可接受，有改善空間

手足平時我都撐你，唔好再鬼唔鬼喇

左膠就要割
而家又唔係你俾人打
日落冷氣軍

坐左4，5年啱啱放監，想問事頭婆做左啲咩幫過香港?

係 唔好混淆視聽

同班光環撚講都唒氣
唔係2014柒過一次
好撚肯定佢地612已經割撚唒𥱊
但係其實心底都無變
最好我地前線多啲比狗打
多啲畫面比佢地扮慘等人救
從來係無諗過點反擊

我估佢「大家」既意思唔包括你囉

記得係自衛➡️私了，而唔係口角➡️私了

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

guardian出名左膠大本營

樓豬標題黨都算啦
仲要內容都假

連登唔會睇到曬所有關於現場既資訊 睇得果小小野就扮中立理性既只係識9up既冷氣軍師
現場手足既判斷能力好高
重點係點樣用文宣講返d藍絲之前做咗咩例如非禮打示威者

ok

唔打面

負皮你
但係真係唔好攻頭了
睇落係心涼
但係傷佢關節 等佢一世記住仲好

比人私了得既都一定唔只撕紙咁簡單
照顧下畫面黨，下次郁下關節位好啦

「大家」咁話

當佢今次意見可參考
但香港人係咪以後都睇住每份外國報紙做人？

撕走文宣已經係攻擊性啦DLLM

UK never supported us

英國太多左膠！

呢d唔洗理啦
既然唔洗英國幫
又黎玩道德標準

印尼人自己搞惦
法國人自己搞惦
香港人自己黎啦

Who cares? UK, useless cowards never did anything to support us. They scrapped the BNO proposal because they're bunch of shina cocksuckers. Who care what their irrelevant asses have to say?

你聲稱對方出手先啫

咁出手打邊個？點解唔係ONE ON ONE？點解係比人圍？

佢點打你，有冇擸架撐？你自衛果陣有冇擸嘢？

黑社會係另一種層次
呢種無攻擊力無殺傷力既女人
確實無出手既必要

唔知樓主咩居心
完全mislead人去屌英國同獅鳥

希望大家先看衛報原文，它是中肯傳媒。
它的意思是：
Protesters have also increasingly been physically attacking critics and people they accuse of being “mainland spies”.
抗議者也越來越多地對他們指責為“內地間諜”的人進行人身攻擊

必須討論，也要改善

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5

佢哋打鳩我地就得
佢哋打鳩我地就唔報
咁係咪要企定定俾佢哋打呀on9

句野唔係份野講 係個女人講架喎

你地站在道德高地實咁講架
我地原告變被告，仲有人比人斬到入醫院
你教我唔私了可以點做

人地加泰 法國 印尼 都自己黎
我地好好彩有美國幫
最好咩都唔做
八國聯軍黎就最好

唔好打頭 打到佢內傷

仲有 有時啲報紙佬
見咩有noise就寫咩
我地有幾多手足俾人蝦無報到出黎？
眼白白睇住手足被人蝦
為左公關唔出聲
你過唔過意得去呢

元朗黑社會單嘢，我支持你哋入村架，搵返晒出手嘅人

自衛還擊

好笑 你唔係話英國衛報 反而屌9 手足拖累你

agger bro

係個女人講 唔係衛報講

黑警扮示威者打

完

冷氣5毛

屈9佢岀手先咪得
根本唔洗解釋
利申:唔贊成無差別fake news
但係私了直接話佢岀手先
有之前幾單事例
就算藍絲都有可能信係先撩者賤

“torn down the protesters’ posters but criticised them for not allowing her to express her views.”
笑鳥撕紙仲話not allow

Protesters have also increasingly been physically attacking critics and people they accuse of being “mainland spies”.
抗議者也越來越多地對他們指責為“內地間諜”的人進行人身攻擊

鬼ac收皮啦屌你老母
唔撚識字既on9仔同你講再多都無用

on9 撕紙狗全部有棍有刀
你唔出手就預左手足見紅啦
尋晚粉嶺有條友仲推人落橋
一日未比人打都唔可以出手嘅concept根本on9

希望大家先看衛報原文
Protesters have also increasingly been physically attacking critics and people they accuse of being “mainland spies”.
它的意思是：抗議者也越來越多地對他們指責為“內地間諜”的人進行人身攻擊

又要做雞，又要攞貞節牌坊，得咩？

私了 唔需要俾人影到

應該男女平等囉
利申 絲

剝奪自由民主嘅支共支持者
到底有冇資格叫人尊重佢地自己嘅自由

英國感覺剩係識抽幾邊水攞著數
咁耐以黎得閒講幾句關心香港，但另一邊就大大力舐共
算吧啦

你會員號碼就真係3個月前開喇 岩岩甩P 仲係度分化大家

英國不嬲係終極左膠

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好撚恐怖
突然咁撚多風向撚出黎屌前線私鳥
連仔肯做下野未

分乜撚野化阿？
我有無講獅鳥係仆街係錯阿？
我叫大家保持返一開始個獅鳥原則
咁都叫分化你好撚野
我係鬼定你係鬼 起下底咪知

Perception not impression

下佢唔係quote緊條藍絲講既野咩

等佢出手先還拖已經太遲，有時主動出擊更好，當然要先觀察清楚確認係敵人

日落帝國哂撚氣
一個冇腰骨國家
只要有錢搵
白金漢宮都可以當旅店出租俾獨裁者

指責完手足 再話人係鬼 你都幾高章喎

咁你係現場？

你咪又係9 up，唔好因為私了影響外國對呢場運動睇法，最無外國支持，呢場運動係好難會贏

鶳唔好俾記者睇到咪得 完

垃撚圾外交部仲要譴責暴力

Meanwhile, HKHRDA 已經刪除咗要係和平非暴力示威者先會獲批美國簽證嘅規定

高下立見

你唔撚睇我岩岩打左乜
同你講再多都無用
原來檢討做法再改善係唔得
唔撚會再覆你

又幫手足設限了
比人斬個個唔係英國佬同樓主
wfc

記住 我地冇底線 但有原則

利申：絕對支持以武制暴
不完美可接受要改善

總之文宣一定唔夠，我地要用之前吾同案例令佢地明白班藍絲的武力，係佢地出手先，仲成日帶啲錘仔、刀等武器。加強twitter文宣
不過大家記着唔好受佢哋挑釁，面對撕紙同佢地的口頭挑釁唔需要出手。

食屎啦英國佬

乜撚野 呢d 陰毒割席post 都推得郁真係on99 又係當前線鳩打

你檢討下自己再改善下自已 我地會等你 唔會同你割

721 被人打咁點呀？由得被人打呀？

死左膠報同樓主

屌
係佢地郁手先自衛咋

跟甩左，圖中個女人係邊單？

食撚屎啦垃圾連登仔 仲信英國佬等含啦 成班網左膠

重點係唔夠文宣啊!! 要解釋鶳係咩嚟!!

今時今日全因有英國佬去收留班賣港賊
先搞到班賣港賊去冇後顧之憂去迫害香港人
689、777之流有邊個唔係全家有居英權？

我有野講：「不分和勇唔係得個講字 ！」

以武制暴 講完

6月到宜家做左幾多野
佢地選擇性失明仲要幫佢地含？
上個星期仲要講中英聯合聲明運作正常？
宜家你想佢地做多D野同想叫醒一個扮訓既人有咩分別
舉英國旗做左, 去英領做左, 搵議員黎香港攬炒團體做左
結果就係連NOTED WITH THANKS都冇
美國呢? 人權法係雨革果陣已經PLAN緊, 舉美國旗唱美國國歌感到到佢地將義士比喻為佢地既立國先烈

要人接受佢既意見前題係要令人覺得佢既意見值得接受
呀豬呀狗既意見都咁鍾意接受,咁點解唔接受港共意見然後個個歸屋企等大追捕入集中營

以武制暴呀
私乜撚野了？

所以我地要俾相反意見既人打完就算？

咁係咪不應對暴政作出反抗？

樓主再嘈就打埋你

咁唔打頭囉

On9

企係度俾人打死拎光環最好

日落帝國追撚住共帝含 你班人仲當佢係寶 佢地分化渣傻鳩

我都係自衛咋唔同比人斬都唔還手？

樓主想點？衞報只係quote左當事人講野，不過文宣亦要加強，同埋話俾衞報知發生過乜野事

呢句野係個女人講, 唔係衛報講, 完

過左3個月仲問埋呢d on9野?事實好多次都係現場同連登係兩個世界

咁你有咩實質建議?有傳媒刻意唔報班藍絲做左咩仆街野,可以點保護自己又唔影響外國對呢場運動睇法

琴晚係集會做護旗手好似係
但係而家手足都識玩唔會放神獸圖

對家拎刀斬 我地只係拳頭。咁都唔得？

我地比人私了到斷手斷腳 之後打個小小就話我地影響國際戰線 咁有無諗過係英國佬太垃圾呢？

對家已經進化, 係直接掉手足落街

呢齣戲有一幕真係掟一個坐輪倚嘅老嘢落街

"暴"在哪裡？單單把我們的文宣撕掉不可能是“暴”吧。衛報沒有說她有進一步的暴力。

拉

標題黨+帶風向po就咪撚理啦

俾元朗721同尋晚個廢老推人落天橋條片佢睇 警方選擇性執法 講埋原告變被告

英國就係垃圾

推呢個
想知英國衛報會唔會9秒9去救人
唔係既就唔好懶係大愛咁

標題黨

掟番條廢物落去

未起到底

你想帶出咩意思?

樓主斷章取義想點
衛報quote一段嘢係話條八婆口口聲聲話言論自由，自己又走去撕連儂牆
仲有下面馬上衛報就寫：despite the violence, the protestors maintain broad public support

I have already twittered it at 12pm, but you can't use this to justify another problem

人哋只係想嚇下班岸鳩仔，如果人哋真做，一定唔會比人影到，leave without a trace

靠美國啦 重英國

樓主含撚啦

既然大家都說標題黨，何不先看衛報原文
Protesters have also increasingly been physically attacking critics and people they accuse of being “mainland spies”.
它的意思是：抗議者也越來越多地對他們指責為“內地間諜”的人進行人身攻擊

Sorry，我地今日有人差D被人掟落去
之前有人被人斬斷手腳筋
佢地都係乜暴力都冇用過先，如果要攬實個道德光環同高地
令我地嘅人受傷，不了

唔好再攸左膠得唔得
香港唔同其他地方
自己人唔保護自己人=送死
英國佬重要奶緊中國條臭撚

香港人醒下啦,琴日粉嶺差少少就死左個手足
唔獅鳥等英國佬救??

攪清楚，係對方郁手先，
先出現神獸！！！

重點係攻擊性...
要打攻擊性而唔係只係相反意見

如果大家諗返起外國搞高官
都係掉佢落垃圾車等羞辱嘅行為

公民拘捕啫

千奇唔好還手呀 唔掉落去文宣組冇材料做文宣呀 國際又有同情分

拘捕咗？

戇撚鳩 咁你同建制有咩分別
唔爺話有問題先轉駄

推，繼續進化

認同

報紙只係引述 你標題就話報紙講 標題黨

呢條女分明冇打人 就唔好主動開佢拖啦
唔做主動出手 只係以武制暴

兩面各打50大板。邊個做成先得咖！死左膠報！

好錫佢地身

idiot,

defense is when you fight back while being attacked
revenge is when you attack due to your hate towards something

one is active, another is passive

blue ribbons need more educations

始終Guardian 係左膠報。

正皮係俾張相

標題黨
大家善用不推文呀

Good morning Sir
好專業

呢場運動應該打死樓主呢啲仆街

張 粉嶺 條片send 去英國

三個月都網上左膠 一係已經成版五毛 一係無撚得救

對方理論咪同佢理論。佢動武咪打7佢。完。

唔想難睇就
一係關節位
一係幫佢剪頭髮

咁尼D點計先？

英國佬收皮啦 得把口 乜撚野實際野都無撚做過 唔好俾我睇死佢脫左歐之後一定去奶共

英國真係好柒

我記得不嬲都係你有你撕，我有我貼，河水不犯井水，希望大家可以冷靜少少，不過我都相信現場手足嘅決定

同意
英國人比啲誠意好唔好

Remember this: using dirty tactics to attack your enemy is different from ignoring and rationalizing your own wrong doing; the later will rot you from inside.

你呢啲割蓆分化又唔識英文嘅支那人mon post狗就收下皮啦話緊你啊支那武警

不割
英國=垃圾國家 是撚但

你要比人知

如果賤啲 引佢出手先
大家點睇？

連登勁多支那三毛狂割蓆分化英國手足果班人係支那血統嚟

想問呢啲情況點破解
其實justify唔到

人地打你，你打人就叫反擊，你主動去打人就係傷人，唔好俾仇恨主導你嘅理性

連登到啲英國戰線真係勁多割蓆分化，已經唔想再認真回覆果啲無知嘅人，唔知有20個MP支持我地，又唔識睇英文，又唔識歷史唔識法律，所有鬧埋英國戰線手足嘅人一定係支那人

你張圖同香港現實做比喻根本就係藍絲嗰邊
你試下而家搵到黃嘅係可以同差佬膊搭膊咁一齊砌人生豬肉呀
用英文唔代表你醒啲架

she is tear paper dog wor, not editor of guardian wor

幾多人唔識美英文

你要確保屈得斷佢關節+打到佢內出血
面上唔可以有任何一滴血
否則會比人即日開post屌鳩你
話你唔夠醒 畫面唔好睇之類

所以 由佢啦

鶳之前大叫罪行

文宣要同歐美日澳等民主國家解釋/開通下

在文明的社會，用文明的方法，溝通對話是沒有問題，但當你對著中國人或共產黨，你用自己的文明方式，來解決跟中國人/共產黨之間的問題，最後只會自己受到更大傷害。不信，找個歐洲人來跟中國人講下，理論下，睇下激唔激死佢。

手足, 對於呢班撚樣
係確保冇CAM之前先私鳥
係有CAM既情況下, 幫佢做"北京獨立宣言" 就夠哂

屌你，搵人出國際文宣係呢個八婆打人先啦

r下d記者吹水同佢解釋下點解要咁做有冇得諗

The Guardian reporter said this:
Protesters have also increasingly been physically attacking critics and people they accuse of being “mainland spies”.

唔好私了，最好由得佢地，藍絲打鳩班𡃁仔都咪幫，人哋都有打人殺人既自由架嘛

你講嘢咁難明嘅

On9 post由佢沉啦。

一個人比班藍狗追住打其他人幫手拍片又屌

而家還手又屌

而家講緊革命呀你老母。

下次約出黎飲啖茶食個飽囉咁

on9,依班藍絲同支持Nazi既人有咩分別,既然支持nazi既人係西方係比人又打又拉,點解對藍絲唔可以私了,鬼佬左膠on9咪部佢地一齊on9啦

Block撚左樓主先！

班獅子狗有剷有鉸剪，又有公安保護，極危險，自衛好合理

如果遇上女人郁手 淨出女神獸會唔會好啲

你對家殺人滅屍咩都齊！你仲care 係條道德底線到⋯⋯比人打，比人收皮果果時不要問為什麼！

個人建議對於啲on9 仔比人私了，我哋一概不回應，不用post, 亦不比like. Read only!

Pish

20個PM都打飛機 成個政府都垃撚圾仲要譴責勇武呢
有啲實質行動先化屌為奶都唔遲啦，早幾日先一巴打落嚟話bno唔會變bc呀
我揸bno都唔知點解大家對而家一鑊粥嘅英國咁大期望，明明而家英國就exact7ly喺個歷史同法律都解決唔到嘅政治漩渦入面
仲有P牌狗就慳啲唔好郁啲話人分化狗支那人啦，你話幾諷刺

威啦支那豬！無英國你條支那豬精蟲都唔係呀

on 9
死五毛
食屎啦你
blocked

個位漫畫家係真有先見之明

屌，係咪唔記得左之前班廢老廢中打鳩人呀？

英國就嚟變支那附屬國
你想做雙重支那人？

成班人打淨係撕紙女人係冇咁好睇嘅

睇情況做野

標題黨啊！
睇內文啦！

撕紙狗屌走就夠
對方一郁手就自由發揮

yup

炒車當食生菜

樓主唔明白咩係引號就查下Google 先開post la 屌

挑那星，呢個只係記者嘅報導，即係記者覆述個藍屍女人嘅說話，並唔係Guardian對呢件事嘅睇法同立場啊！

哂氣

Take a look at yourself Britain, taking Chinese money and criticizing anyone who dares to oppose China, what have you become?

撕紙狗-->剃頭
郁手-->召喚獸

ok 拉 and report fake news

she said 啊啊啊
睇清楚最後個段喇

he said 啊啊啊
睇清楚最後個段喇

講咁多，咪係左膠

想掉人落街個阿叔又點計？

對方如無出手傷人，實在不應召喚。

其實不嬲個策略唔係撕一貼百咩?

私鳥原於很多案例
撕紙狗曾攻擊人斬人前科

對外宣傳番撕紙狗成日攻擊人就得

收皮啦，咁貼紙比人插到入院佢又冇報，屌你老母閪英國佬

傻撚咗呀P牌仔
連我都夠膽屈

而家美國政府邊個揸旗？

美國呢個社會而家左右分別好大 CNN嘅讀者已經左到連比較中間偏左嘅民主派都批鬥埋

相反比較中立嘅MSNBC同NYT(其實偏左）都支持我哋用合理武力 右派更加唔使講一早叫我地用槍
你聽佢講就係討好一批幫唔到你嘅

剛追左post , 仍然揾唔到自衛的FC， 你有既勞煩講俾大家知

左膠意見可參考！

睇完就算！

另外呢啲左派報紙不嬲雙重標準

平時就話反對暴力

見到納粹俾人打即刻打晒飛機表揚

咁你有冇唔係自衛既FC呀
無你就收嗲先啦

講左幾次影相撕紙唔應該先郁手，
不過你可以引佢郁手先

同埋樓豬標題黨呀
你就咁放低一句咩意思
上星期有講好撚叻呀?
對家出手先會還拖呀傻西

無見血? 咁張圖係咩黎

係自衛咋 佢呢啲咪fake news

同意美國重要過英國， 但美國都指責緊popo暴力， 佢會認同我地暴力

認真, 民主同言論自由係要包埋反對意見, 如果只係意見唔同就要打, 咁同共狗有咩分別

跪低廢老都係

果日的士比人拉出黎拉到半死果個咪又係撕過紙, 已經要打死

係呀, 收皮啦P牌仔
想帶風 屌你老母啦

認同，我地有幾多人傷左，外置冇理由唔知
我地成3個月之後先識以武制暴

撚有出手咩條友 全部都話對面出手先, 最後會唔會比人踢爆架大佬

踢爆?
太子死人比人踢爆未?

我係想知多d, 但我絕對唔會吊你老母

人地無出手淨係出口就要打到仆街, sorry 你中意啦

咁你唔知就亂吹手足亂打人?

連登連問都唔比架, 唔好講反對聲音

依家係條友屈哩單都係私了喎
同埋樓主標題黨

其實我地都係想睇下依兩條友打人先既證據, 如果佢地出手先, 就算打死我都覺得無問題, 認真, 但無出過手就比人打到咁, 就不認同, 但不分化

可改善

人地出手打人就要還擊

"仍然揾唔到自衛的FC" 佢係咁講, 佢問有無FC, 我又唔見佢屈人, 定你覺得人地一問就係屈示威者?

佢再之前既言論呀
追下POST先啦

用愛去感動藍絲
用愛去爭取民主自由

都係果句, 只係持反對聲音, 唔應該打

依家係無証據話廢老先打人， 但有証據前線打人呀， 你有片既請share出黎我同你say sorry

其實每次見人流血個心都係唔舒服, 但一知係佢出手先, 個心即刻開心晒

uk on lun 9

bbc就真係唔洗理
但衛報算係幫過我地好多 唔可以唔理
我反而覺得係我地文宣唔夠強
要比佢地知道神獸出現既原因
然後用返13拳港男 北角刀手 荃灣刀手同淘大事件果啲例子同佢地講
點解運動初期大家都係打不還手 而因為黑警既不公平執法所以令市民要以武抗暴

建議集中下身

會俾人影到嘅嘢就唔好做啦

日已落英國人d垃圾意見理鳩佢咩，問下美國德州有冇意見先啦，喳ga

學你姐, 你夠話哩單係私了啦
同埋我記錯你話炮台山果個廢老
咁你解釋下哩單點解係既

共產黨食飯，你又食飯，你同共產黨有咩分別?

仲有市民係無公權力，係無得打壓對家言論自由。藍絲可以去遊行同貼大字報，無人阻止。你踩場搞事撕紙打人，你阻礙緊我地實踐言論自由。警方唔執法，開佢地波合情合理。你表達言論自由係將我寫嘅嘢撕走咁得意？我仲要包容你？

但條友話哩單都係自己人先出手私了喎
咁有冇FC ?

你睇左篇新聞原文未呀死傻鳩

所以我建議大家不要比佢見紅, 請佢食屎, 幫佢剃頭ok

肥媽講野你聽唔聽？

張海報唔重要啦 撕左再貼過囉

哩話手足(無尾bear)
話哩單有證據係前線打人先
大家點睇

英國佬正仆街黎

如果喺英國就係既，但依度係香港啊！

佢打人先打死都抵, 無出手我地就因為意見相反就打? 我相信大部份手足唔會係咁.

仲有你個比喻好柒

指責popo用暴力打和平示威者
勇vs勇係美國日常

點呀幫佢講野
依家佢無證據又話哩單有證據係手足先出手
條友依家潛撚埋

我淨係睇到上面留言, 無追前面, 我立場由始至終就係對方出手先還手打死都係應該, 但如只係口角, 唔應該出手, 唔好成為自己最憎恨既人, 完

我認同你立場
咁你唔清楚, 下次唔好幫口啦好無
我屌緊條友係因為佢話有證據哩單野都係手足先出手
仲要係P牌仔
你唔係要幫哩D人呀? 佢自己無FC 係度鳩屈手足喎

佢踩埸搞事喎，持雙反意見要去對家集會先可以表達佢嘅言論自由？你有食豬肉嘅自由，但你會唔會行入清真寺去行使你食豬肉嘅自由？之後俾人打就係人地唔尊重你同暴力同共產黨無分別？

講好多次唔好打頭
打到流晒血個畫面唔好睇

OKOK SORRY

你仲唔明 私了唔係報仇
係阻嚇

咁如果我話係報仇，有人可以反駁到咩？！

點做公關好，求指點

英國啲咁撚垃圾冇道義既國家理閪佢咩
但美國佬出聲真係要改
因為真係靠佢地

勇武大台決定啦，係度嘈冇用

一直以嚟都係班藍絲出手先

話撚咗國際社會一定會用呢張打女人相做新聞，要知道全世界打老弱婦孺都係大忌，連登仔仲不斷負評我，如果再係咁遲早會鄙視示威者，甚至反過來唔幫我哋，唔信咪繼續做囉，運動輸咗就翻唔轉頭，到時唔好怨自己唔夠冷靜

仆街英國鬼，責任又唔撚負，說三道四

唔係持相反意見，係被打自衛
英國佬on99

不如同記者講清楚 呢班人郁手打人先

唔需要做任何公關，好多美國朋友問我地點解成日小小事就驚驚青青。佢哋問我有冇睇過antifa 同alt-right 示威同衝突？佢問我一個經常有大型槍擊案嘅國家點解會在意拳頭交o

英國佬唔撚駛理啦 仲係以前果個日不落咩

兄弟 女人始終要留下手
要攞道德高地呀

揸旗？美國民主國家黎架，你估個總統做咩都唔理？
定你覺得美國冇人睇CNN?

冇問題，大家交流，最緊要贏 e場仗

英國含撚啦！除左飲大兩杯搞事ge球迷，仲有乜撚嘢

CNN係美國係同CCTVB差唔多定位

收皮啦英國佬，不過下次手足可以做得好啲

英國收皮啦

其實英國人好心就收收皮啦
當年賣鳩香港
宜家又唔理中英聯合聲明
成個國家宜家要奶共
屌你老母
我真係屌爆班英國撚

日落帝國

點呀? 証據呢?

We are straight back

唔係英國我地而家使搞成咁？
收皮啦垃撚圾

你根本就打橫黎,
我話依家有根據前線有郁手私了(詳見報道)
你就話廢老郁手先, 所以自衛
我問你有無片廢老郁手先, 有既我say sorry,
之後你就開始作野

我同你個睇法一樣

日已落之國

已經回了你, 我睇緊直播, 得閒先回到你

um ...美國搞緊法案, 英國呢？國際民意逆轉呢？

講緊哩個POST哩單呀
你話之前講過唔好咁做麻
即係話哩單係無理私了啦
之後有話有證據? 咁你既證據呢?

"上星期我都有咁講, 不過有人話我係分化撚, 對場運動傷害更大"
哩句你講既
你口口聲聲話有冇FC
咁你有冇FC呀? 你無又咁講?

善用不推文 唔好再推呢條on9

你睇下921白衣跪地的士男單野先啦

我睇左好耐都睇唔到921白衣跪地的士男當日有打人先
我睇立場live,依家好忙

答唔到,

便轉人身攻擊?

是你露底啦, 帶風向

我知你又會攞老豆攞仔張相, 依個唔係FC
FC精神對我黎講係好重要

扮乜撚嘢呀 你啲用字出賣曬你啦

一定係對家有出手先至會自衛還擊 完

你都幾撚好笑
你間接講緊哩個POST哩單係無理私了
之後又講返921
一直以來咁多單 無理就一定有
但不完美 手足會改

但點解你無FC又話哩個女人係被無理私了
有冇證據個女人係無鳩啦啦比打先?
無你又咁講?

條無尾BEAR都係三毛
都係話個女人無出手打人

英國佬去幫中國含撚啦
屌你老母
到時硬脫歐
你仲亂撚過我地啦屌

平左BNO先出黎光環啦鷹國

以武制暴=道德高地，冇位俾人入

依家你話手足無理打個女人
你FC 左未? 證據呢? 有我同你道歉
無既話你收皮再道歉
咪撚扮咁中立啦三毛

咁繼續捉住自己友畀人打囉 屌你老母

你覺得好笑, 我一D都唔覺
我睇到有衛報指控前線, 表面証據成立,
我就強調唔好主動打人, 撕紙係小事, 上星期我就有咁講
你就吊我老母
就算你咁對我, 我都唔介意,
求片FC, 真係唔想再回了, 灣仔又起火

收皮啦三毛
講緊哩單呀
帶完風向 無證據
就走佬? 我一定追撚住你黎咬呀
你個P仔AC廢撚左架啦畣西

你見到無人支持你就知啦, 收手啦

屈到佢係打人先咪得

依家係你屈手足 講咁耐都無證據
係咁轉移視線 你同政府有咩分別?
你輸撚左架啦三毛

講咁耐 你口講既FC精神?
你FC到手足亂打人未呀

係佢郁手先

哩條無尾BEAR話個女人無出手喎

根本無諗過輸贏,
唔好用手足前手足後,
係FC既問題, 你既回應只會反映到你既識見,
只識罵人, 係得唔到人尊重

依家係你話手足亂打人
你FC左? 你做控方都要比證據啦
哩個係你既CLAIM 呀 SUPPOR係你要比
尊重? 你咪得唔到人尊重囉

依家係你話自衛呀

唉我都唔知俾咩回應好
我理智上知道有神獸一定會有批人反感
會冇咗一部分人支持
但我情感上知道 平時最撚冷漠怕事嘅香港人都召喚到神獸
就代表事實已經去到唔私了唔得 犬隻無法幫市民伸張公義嘅地步

"上星期我都有咁講, 不過有人話我係分化撚, 對場運動傷害更大"
your said

我回緊你喎, 講野係你講先

She (藍屍）said

其實呢句同黑警講

看到你的支持吧

我地想點就點啦，關你閪事咩英國

你真係幾好野
咁唔知醜都有
不停轉移視線
放心啦我唔會放過你 不斷咬住你

大大話話都大愛咗3個幾月。我地手足被人打個陣又點計呀？屌你老母

依D就係你屈人既証據,
我從來無話過手足打人先

黑警同黑社會扮黃絲私了我地都冇計GAWO

斬又比人斬過，你叫我唔好私了？

DISCRIMINATE P 牌

係呀, 不嬲架啦

你回左我先啦

岩聽

咁咪唔客觀囉, 你自已認嫁

認同，最理想係條頸對上乜事都無，打撚到佢斷骨都無所謂

咁又點?

攬炒, 見到嗎? 真理越辯越明

你唔同福建佬講？

請留意係she said.
不代表報章立場

係咪要俾人打撚死先還手呀？

your first reply #109
上星期我都有咁講, 不過有人話我係分化撚, 對場運動傷害更大
咁都叫無話過手足打人先?

唔打臉，不過下次扑碎藍屍對波羅蓋好喇

總統制佢選中左就話事
美國總統的權力比好多民主國家大

咪再屈手足亂打人啦好無?
你係咪狗黎架?

我明了, 原來係你理解力既問題
我答第2次了, 我係話撕紙唔好主動打人, 係立場重申

我唔係, 你呢?

又改口風
洗唔洗再起下你底

我支持殺狗, 你呢

依個係, 我第一次回你

又係左膠報
手足比人打個陣又唔報？

你訓左幾耐呀?
手足係暴易暴

我推番D回應, 你就知自已幾無理

你睇返你D回應, 就知你露晒底啦3毛

唔好打咁多飛機啦
仲成日J大波MADAM

又係依D不相關的謾罵
你回左我你有無片話個女人打人先喇

你回左我先啦....
有冇片話手足無理打個女人

不好因為我P牌就對我有興趣先得嫁

樓豬真係善良
人地出鐵通同刀打人斬人喇
黑警選擇性執法 我地一般市民被襲都唔還得手？

唔係啦
一早睇過你個POST

你個人咁唔客觀, 你既留意質素可想而知

左膠報紙，不理也罷

依個POST我想講唔好控制其他人思想

唔覆啦好撚悶呀你講既野
一句: 有冇片話手足無理打個女人?
無就收皮

叫Guardian班記者嚟俾藍屍斬幾野先啦講就天下無敵

#292292 算鳩數啦P牌

屌樓主老母標題黨
衞報本身邊有講過自己立場呀
定你你唔撚識睇英文呀
返你嘅支那大灣區啦5毛

report哩個POST啦
我已經REPORT左

你講野一D都唔悶, 因為好好玩,
教緊我點無理罵人

一句: 有冇片話手足無理打個女人?

又歧視P牌啦, CAP左佢先

CAP啦唔緊要, P牌最多你哩類五毛
我之前開個POST都有話禁P牌功能

係, 你越黎越露底啦
今晚再慢慢同你玩

同上, 第3次答你

再推第1次回覆

推番第一次回應

菜刀 鐵棍 牛肉刀斬人呢d情況係
威脅生命安全
絕對冇人反對以武制暴

反而撕memo紙、罵曱甴、胸貼胸兇人、推撞
Day 1已經有啦，大家點樣面對？
撕一貼百、避開痴線佬、影低佢個衰樣貼連儂牆、放上網起底

以武制暴的原則出現，有冇令各位放棄忍耐，用神獸代替左忍耐，係重要反思

點解大家咁憎黑警、黑社會
除左執法不公之外，就係
武力不對等
我貼memo你打人
我遊行你斬人
我中信集會你催淚彈
我雨遮你子彈
我被捕你扑頭

希望各位打怪獸時，千祈唔好忘記各位係西方普世價值 對抗極權共產黨的勇士，別讓打怪途中被同化。

堅守群眾支持、開拓海外民間和政府支持，呢幾樣係政府無法用武力打壓，只能用道理爭取

我根本唔想玩,
係你咄咄逼人又無理據,
真心, 你學下何韻詩

佢撕紙夠係 "not allowing others to express their views" 啦
有咩資格吠？

放心, 已追蹤
一陣再搵你

美國出聲先再叫我 唔幫手既人既意見無必要聽

攬炒~
你睇下, 又多個支持我既睇法, 佢唔係P牌呀

其實依家已經係由得班人撕紙
係對家出手先會還拖
唔需要某P牌仔 無尾bear 帶風

咁我咪又多個follower

下, 我都支持佢既論點喎
個問題你係屈手足打條女
明唔明呀你其實

慢慢玩追住你架啦

你認你話對家出手先
話片

屌 佢地打手嚟

無講邊個CASE WOR
GENERAL 講野唔比?
咁敏感既喂

片呢

一句: 有冇手足無理打哩個POST條女人既片?

係班on9 打人
佢地係自衛

無尾bear話唔係自衛

無尾bear帶風三毛
一句啦: 有冇手足無理打哩個女人既片呀?

又屈人
我話唔好主動打人
已CAP圖
攬炒, 你的智慧令我大開眼界

開始想做你FOLLOWER

英國收嗲啦
無撚幫過我地香港人，97後置港人於死局裡面

無尾bear帶風三毛
一句啦: 有冇手足無理打哩個女人既片呀?
仲玩? 慢慢玩囉同你

哦,英國乜都唔幫,仲好意思出黎指責?

FC左未

FC WHAT?
傻鳩BEAR

對家出手先會還拖

英國幫到我地咩呀! 唔私了只會俾機會藍絲傷害我地!

好呀我一陣開個POST同你繼續玩
幫你問下大家 手足係咪無理私了

唔好, 玩夠， 我要推返d行動post

721又唔見班歐都未識脫既廢柴出嚟鳩up

“She” = 比人打嗰個女人

成段野都係quote佢講既野ja喎
唔係咩
係撚衛報講

你要玩呀麻
你有理據話手足無理私了
咁我咪幫你開POST
CAP返你D對話 叫佢地反省下囉

yes
標題黨想帶風向

私了 唔係打鳩人
而係比人打果陣還拖

可以撩佢郁手 但唔可以郁手先

句野係個藍絲女人講既

係咪要片 你咁撚鍾意玩
我一陣幫你推撚幫個POST
有片話手足無理打條女既話我再認錯 認你做老豆

我已經第4次回你， 我話唔好主動打人
你話個女人郁手先， 我地自衞
我問你有無片， 你就無答

我真係唔想認你依個契仔
同埋我想推返d行動post

上面大把人講緊條女人郁手先啦
你要片我幫你開POST 問囉 OK?
慢慢玩啦你咁撚鍾意玩

英國人含撚啦，追住習近平條撚黎含

契仔, 你咁有孝心, 就開啦
我要睇立場

其實你係弱智定唔識字無logic?
有片既話手足無理打條女既話我再認錯 認你做老豆
依家有啦咩?

仲玩唔玩呀? 係咪要片證明手足無理私了

開啦

食完飯未

食完啦, 睇緊LIVE
仲想玩 ?

係咪玩呀
我得閒啦 你開POST既話你唔好潛
幫我推POST

推番俾你睇, 驚你唔記得

一句: 係咪繼續玩呀?

有認真POST你唔撚推

推哩個標題黨既POST
你係咪樓豬分身

你認話唔開POST, 我OK
不過, 我睇你都唔太重視自已講既野

我認話唔開POST?

你認話唔想開POST, 我唔介意,
不過你應承左

算啦你都認左死狗

我開果陣會叫你架啦, 唔洗再提我
BLOCKED 三毛

贊成做好關公, 例如公開成件事始末, 但我相信手足唔會亂打人, 神守鶳一定要出

義士俾黑幫斬斷手腳有無報

好, 等你
我諗我地今日既對話, 都令大家對你改觀

含撚啦屌你老母

正想咁講
本身係對家唔同意見打人先

你只係一個怪手足既P牌仔一個姐

以武制暴要出師有名
否則個效果只會好似係機場咁

示威遊行都無大台,咁耐以來先打得果幾個,算係非常奇特咁文明嘅喇.
若換去英國,早就乜都齊啦. 作為記者唔好偷懶,報導市民之間嘅打鬥容易,但報導揸槍嘅點屠殺虐待示威者先係你本行. 其實香港咁格局,早就應該派戰地記者而唔係報導普通新聞D記者嚟.最好揾埋聯合國維和部隊開入.
起碼你歐美日都要撤僑架,唔通自己僑民嘅生命安全亦唔使理啊?

好多人覺得只要對方郁手先，私了就ok。但點為之郁手？

佢係有撕文宣，但唔係主動攻擊手足或持鐵通，如果淨係撕文宣，我地就私了，咁佢犯嘅罪同懲罰係唔對等

We don’t hv country

How do you know? You’re there?

學下啲狗死都唔割蓆得嗎

我都係大學做，可以幫手翻譯。linguistic master!

On99 唔私了俾人斬果陣佢擋刀？

你點知佢冇攻擊性

武力應該用於自衛. 如果對方冇行使武力, 我地都唔應該打佢

結論：唔好打臉

屌唔好比人帶走話題

文宣要講返係佢地出手先 我地要自衛

你冇事阿麻

總之要對外解釋清楚
同埋唔一定要下下都私了
當然人哋郁手先就乜都得

p牌仔收皮啦，英國最有資格攞返香港嘅管治權佢都唔去做你就知道佢奶共奶得幾勁，同埋你有冇睇之前有條片有個英國佬喺倫敦同啲中國人喺度嘈話新疆定啲蘇格蘭獨立，個英國佬都話政府為咗賺中國人錢咩都做得出，由嗰個英國佬講呢一句野開始就已經對呢個國家失望，如果你要講戰線嘅話根本美國的能力大個英國咁多點解唔搵個最大嘅同班共狗打

正常都知道示威者係好難做到完美，因為人人都係獨立個體
之所以警察同埋示威者唔可以放喺對等天秤上，就係因為示威者最多只係總體立場一致，而好多行動細節上根本冇可能達到一致
而警察就係一個行動指示一致嘅紀律部隊，所以你話香港人點解咁嬲？
往往藍屍好鍾意拎示威者同警察放喺一個天秤上面做批評

講返正題，感覺上英國只係不停等緊一個位入，因為佢哋深明，歷史上佢哋道德責任係好大，所以不停咁想卸除責任
其他國家，由其美國都知道，去到有啲位真係唔應該出聲，否則同加害者冇咩分別
當然我都唔贊成示威者形象上做得太差，始終國際上繼唔繼續幫香港係好睇呢個位

#專業防暴懲教署職員教路 #太重要請廣傳
你班勇武手足,同我聽住
有部份前線手足認識我地
之前幾場戰役我地合作過,
最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,
我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,
之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,
之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D

1. 速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..

2. 佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做

3. 如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...

4. 咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..

5. 如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...

6. 哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..

7. 盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..

最後10.1見,大家努力

一班CSD職員上

no,此英國不同彼英國你唔覺佢呢幾年好似收咗皮咁咩，尤其係佢大佬美國都出聲話要幫拖嘅時候，佢竟然縮番入去阿媽個閪，除咗9up兩句根本冇做過任何野，反而德國佬就夠膽過佢多多聲個總統仲走埋去人哋地盤都叫你唔好蝦香港，美國佬仲要明撐，喺呢度已經有一個分別出嚟

唔直接代表報紙立場咁你個標題做乜撚野

又係樓主呢類人
現場咩事又唔撚知
一比人屌就政治潔癖開始屌自己友
唉 見到呢d人真係唔知講咩好 on撚9
呢條女打人在先 唔私了你又屌 私了你又屌 做耶穌啦好冇 成撚日話好嬲好嬲 屌 得個講字

岩 唔駛旨意英國會幫手

走啦垃圾英國佬

新疆集中營算唔算私了

睇多次我打乜，冇讚佢嘅意思

屌你搞撚掂你本BNO先黎9up，含支帝國

早晨， Brother, 找左數未

唔夠人講就第一句攻擊人P牌以為自己好威威話緊你條支那仔帶風向割蓆啊

唔係屈係講出你玩割蓆嘅事實，你血統上基因上行為上都係支那人

你係支那狗?準備好慶祝十一你嘅國慶未? 事實上成班支那賤畜分化緊無視緊出嚟支援其他行動嘅英國戰線手足，入面又有勇武又有人比狗咬，每日番到屋企就比你地支那人笑。

你班人早過人註冊就好自豪咁，其實事實上就理虧唔夠人講唯有用呢啲理由嚟自豪下啦，早過6月註冊好叻叻。

我13年去反蝗
我14年推廣香港獨立
之後乜鳩光復都去齊
過黎之後高登統派支那人用幾個月幾百個post抹黑我

你隻p牌畜哪裡來的自信

條閪婆唔支持freedom of speech
有咩資格享有freedom of speech

同樣道理
對住中國人唔洗講人權

唔要民主了 要民族主義

神獸都係一種技巧，麻煩手足好睇啲

又有一堆人衝出黎， 咩民意歸哂邊， 對唔對得住手足， 又話不割席

屌你段英文好難明咩
明明就係佢咁多角度係要咁樣報
根本就係有所取捨
企道德高地 無視香港慘況
唔係要割蓆
但要認清西媒都唔係朋友
文宣要加油

呢D都唔鶳，真係忍得佢都食屎

成班唔夠講就用d廢point屌人， 仲話人p牌黎增加自己說服力

佢出手先

殺埋佢又點？

藍絲就要自衛
黑警就主動出擊

你好撚有原則果陣英國係咪過黎幫拖先？5年前咪有板你睇囉，唔係丫嘛！

各位手足，你就算打撚死個藍絲都唔會改變一個國家對香港民主既立場，我地依家唔再需要道德名聲，香港已經去到全面開戰既情形，唔好對敵人仁慈。

打個藍絲殺一儆百震懾其他想郁手既藍絲，你知唔知救到幾多手足？代價只係比英國報紙屌兩句，而英國政府既立場一定係繼續支持香港民主，打藍絲何樂而不為？

我一日Reddit幾十post
點會唔知美國右派等緊我地武力升級

所以俾人打到仆街

你打撚死個藍絲又好，好有原則又好，比藍絲打死都好，英國政府既立場都唔會變：口講支持但無行動。

報紙屌你兩句有乜所謂？打藍絲殺一儆百知唔知救到幾多人？

人地冇打你就唔好出手

無論做乜 英國都係得把口架啦
唔撚洗理
英國有做過野咩